又到5月1日，香港又俾一車車既支那輪姦

人，成街都是支那人

你肯定係人？

屌你老母又話唔撚黎

又一車一黎

明明天氣唔錯
但冇乜事都唔想出去
利申北區撚

北區就預撚左啦
一年365日，日日同5月1有撚分別咩

你啱 駁唔到 屌